# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# sangmin lee <sangminlee7648@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Feedback\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-11 16:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-12 07:03+0000\n"
"Last-Translator: deepin_transifex <xiabin@linuxdeepin.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-feedback/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:47
msgid "Deepin Desktop Environment"
msgstr "Deepin 데스크톱 환경"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:48
msgid "Deepin Control Center"
msgstr "Deepin 제어 센터"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:49
msgid "System Configuration (startup / repository / drive)"
msgstr "시스템 설정(시작/레포지토리/드라이브)"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:50
msgid "Deepin Installer"
msgstr "Deepin 설치 관리자"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:51
msgid "Deepin Store"
msgstr "Deepin 스토어"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:52
msgid "Deepin Music"
msgstr "Deepin 음악"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:53
msgid "Deepin Movie"
msgstr "Deepin 영화"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:54
msgid "Deepin Screenshot"
msgstr "Deepin 스크린샷"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:55
msgid "Deepin Terminal"
msgstr "Deepin 터미널"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:56
msgid "Deepin Translator"
msgstr "Deepin 번역기"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:57
msgid "Deepin Cloud Print"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:58
msgid "Deepin Cloud Scan"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:59
msgid "Deepin File Manager"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:60
msgid "Deepin Image Viewer"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:61
msgid "Deepin Remote Assistance"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:62
msgid "Deepin Web"
msgstr "Deepin 웹"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:63
msgid "I don't know"
msgstr "모르겠네요"

#: ../gui/src/main.cpp:39
msgid "Report a bug for <target>."
msgstr "<target>에 대한 버그를 보고하기."

#: ../gui/src/main.cpp:40
msgid "target"
msgstr "타깃"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:45
msgid "Failed to add attachment: Single attachment can not be more than 15M."
msgstr "첨부 파일 추가 실패: 단일 첨부 파일은 15MB를 넘길 수 없습니다."

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:139
msgid "Please select attachment"
msgstr "첨부파일을 선택하십시오"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:175 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:196
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:331
msgid "Total attachments have reached limit. "
msgstr "총 첨부파일이 제한을 초과했습니다."

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:286
msgid "Please describe your problem in detail"
msgstr "겪고있는 문제를 자세히 묘사해주세요"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:287
msgid "Please upload related screenshots or files"
msgstr "연관 스크린샷 또는 파일을 업로드해주세요"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:288 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:314
msgid "Single attachment can not exceed 15M"
msgstr "단일 첨부파일은 15MB를 넘길 수 없습니다"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:289 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:315
msgid "The total number of attachments is not more than six"
msgstr "첨부 파일 개수가 여섯 개 이하 입니다"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:312
msgid "Please describe your idea in detail"
msgstr "아이디어를 자세히 설명해주세요"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:313
msgid "Please upload related attachments"
msgstr "관련 첨부 파일을 업로드해주세요"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:88 ../gui/src/views/MainWindow.qml:525
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:209 ../gui/src/views/MainWindow.qml:229
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:272 ../gui/src/views/TitleRow.qml:29
msgid "Deepin User Feedback"
msgstr "Deepin 사용자 피드백"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:210
msgid "Your feedback has been sent successfully, thanks for your support!"
msgstr "귀피드백이 성공적으로 전송 되었습니다. 도움을 주셔서 감사합니다!"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:216 ../gui/src/views/MainWindow.qml:231
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:260 ../gui/src/views/MainWindow.qml:274
msgid "Resend"
msgstr "재전송"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:230 ../gui/src/views/MainWindow.qml:273
msgid "Failed to send your feedback, resend?"
msgstr "피드백 전송 실패, 다시 보낼까요?"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:236 ../gui/src/views/MainWindow.qml:547
msgid "Sending ..."
msgstr "보내는 중 ..."

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:374
#, qt-format
msgid "The draft of %1 has been saved."
msgstr "%1의 초안이 저장되었습니다."

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:397
msgid "Please input the problem title"
msgstr "프로그램 제목을 입력해 주세요."

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:398
msgid "Please describe your idea simply"
msgstr "아이디어를 간단히 설명해주세요"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:401
msgid "Title words have reached limit."
msgstr "제목이 제한 글자수를 초과했습니다. "

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:435
msgid "Please fill in email to get the feedback progress."
msgstr "피드백 진행 과정을 받아보시려면 이메일을 입력하시기 바랍니다."

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:438
msgid "Email is invalid."
msgstr "이메일이 잘못되었습니다."

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:495
msgid ""
"I wish to join in User Feedback Help Plan to quickly improve the system "
"without any personal information collected."
msgstr "개인 정보 수집 없이 시스템을 빠르게 향상하기 위해 사용자 피드백 지원 플랜에 참여하고 싶습니다."

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:513
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../gui/src/views/ReportTypeButtonRow.qml:25
msgid "I have a problem"
msgstr "문제가 있습니다"

#: ../gui/src/views/ReportTypeButtonRow.qml:36
msgid "I have a good idea"
msgstr "좋은 아이디어가 있습니다. "

#: ../gui/src/views/Widgets/AdjunctTray.qml:215
msgid "Upload failed, please retry."
msgstr "업로드 실패, 다시 시도해주십시오."

#: ../gui/src/views/Widgets/AppComboBox.qml:89
msgid "Please select feedback project firstly "
msgstr "피드백 프로젝트를 먼저 선택하세요"
